深水埗其實係咪香港貧民窟

去到有種好唔舒服既感覺
逼到仆街
D人個身個個有種臭味
又多南亞人
個區犯罪率又高
冇咩事都唔好入去

深水埗是其中一個，但如果講窮，新蒲崗可能仲窮

細個住深水埗 嗰陣冇乜南亞人 近年多到痴線

好恐怖 行入去會有人跟蹤你一舉一動

深水埗唔好去人少既地方 8 9點後女唔好一個人
其他時間安全

個到勁撚臭
好心起個城牆圍住啦

我覺得未係貧民窟，但係非常雜，宜家多左好多新樓偽豪宅，又多小店食野。

一個卧虎藏龍地方

連外星人都有

邊到有味
其實可能係我慣左

利申:住係深水埗站上蓋

但係有最新最齊既電腦硬件，遊戲機，仲有鴨記
諗記屯元天咪一樣多窮撚蝗蝻

嘩 地鐵站上蓋咁威
圓方同又一城啲friend嚟喎

衰嘢 笑人

係咪得西九龍中心

以前多黑鬼依家多南亞佬

我會覺得天水圍危險d 多古惑仔 街童

成個香港都係

窮到只剩返$

做水魚同遊客搞貴
以前特登出去都平過樓下買

而家無呢支歌唱

係買電話卡先特登出去

市區重建局 起正好多豪宅

深水埗不知幾正
香港正中間, 去邊都方便
又多野食

十八區入息中位數最低

深水埗同天水圍都係垃圾地方

深水埗上蓋唔差㗎

往元朗輕鐵站上蓋先叫慘啦

頂都冇呀

Slum 水埗

公屋

你講咩呀大佬
人地講地鐵你去講輕鐵

天水圍係咩？

天水圍同深水埗爭好遠

元朗D村屋？

西九龍中心, 食街物價係幾平. 舊區多新移民.

純粹講人流複雜多道友一定係佢啦

天水圍整體市容完勝深水埗

係多蝗姐

慘得過貧民窟都要20,000一呎

蝗好多區都淪陷了

應該起圍牆圍住佢啦 成班又窮又污糟 成個九龍成寨咁

用天水圍街童同全港毒品交易最多 最多黑幫毆鬥地方比

多雞叫 完

搵廁所搵到on99

得西九個個叫用得下

邊度做水魚?
邊度樓下平過齊過深水埗?
依家電腦野一係黃金/高登, 一係旺電, 一係188
鴨記真係未有邊度可以代替到

西九food court世界級窮撚恩物
深水埗食平靚正野無其他地方可及, 問題係要識路數

土瓜灣都係

一朝早成條街都火車頭
由朝早番工到放工都係咁

真係痴撚線

窮得黎無深水埗既特點, e.g. 電腦電子野

夜晚經過通州街公園 啲白粉佬露宿啊伯周圍訓好似星期六日旺角天橋俾賓賓霸佔咁
當街當巷望住你啪針 成個公園係屎尿「壓」味
之前新聞報過話公園入面有野雞北姑快餐 唔知依家仲有冇

有，大陸團嘛

多左幾棟私樓喎

以前番 pt ，做麵餅鋪, 有老人家問我地收工d 包扔去邊？等佢可以執黎食

蛋糕標價89，佢比十蚊，以為係8.9

由細住到大，但近依5年越來越多蝻
治安開始差

真係多撚謝阿張超雄

勁污糟，又多南亞人 佢連個地鐵站都好似特別up dup同奇怪

好似都係集中係大角咀
近海個頭多
雖然只係同雜亂區隔左條馬路

想問下幾點之後先係咁定all day?
男朋友有時要去附近私樓做野好似會經

長沙灣果面

旺角開始多新樓 但單幢黎 對治安幫助有限

深水埗南昌嗰邊真係香港葛咸城黎

D兒登仔分分鐘連深水埗都未去過就係網上面車大炮
南昌嗰邊治安係極差 但隔條長沙灣道另一邊黃金已經兩個世界

全日都係咁 夜晚女仔最好唔好經過公園 白粉佬上左電拉你去角落頭熔左冇人知
望住佢啪針男人都覺得寒寒地

係深水埗做野
話你聽 係

通洲街公園出晒名最多老同 老同集中營

土瓜灣無深水埗咁惡劣

[回帶]

天水圍都係

荔枝角道以上已經好好多, 再南其實都ok, 係得條醫局街海檀街衰D, 再落D已經又再好D, 南昌站/學校區, 再過四小龍都好正

夜晚真係危險
荔枝角道至通洲街好少人好靜

但朝頭早無乜嘢
鴨記黃金福利
毒男最愛

住深水埗
但過大角咀奧運食嘢多
勁多好嘢食又無咁迫

Cyberpunk 2018落街就玩到～
仲正過VR

老實講， 一過左南昌街果帶超多老童、南亞， 晚上8點幾9點好多南亞係路邊等機會。

利申： 住深水埗近警察會果頭。

我反而focus 係深水埗越黎越多靚樓
望上去豪宅咁
望落去就成堆老同係天橋底

老鼠小強數量全港最多

蝻係最大影響 佢地好似罪惡化身咁

係 之前深夜踩單車入去食個M記
本身諗住入去食 單車放出面睇到既地方
去到已經唔撚敢 成街企撚住廢中 個個望撚住晒 好痴線
好似睇少一兩秒部車就GG 冇了咁
最後死死氣叫外賣就算

係 勁撚迫 勁撚臭 勁撚污糟 勁撚多黐線佬白粉佬廢中廢老蝻亞狗

見到個啲偽豪宅係深水步重賣兩萬蚊尺
真係得啖笑

以南亞越南仔為鄰
每日出入都要經過罪惡溫床

一萬蚊尺都唔撚買啦

買個班戇鳩 究竟有無落過場去睇下周邊環境

老老實實 凌晨係唔多安全 但講到8點到11點都唔安全又誇左d
其實多道友阿叉都唔係咩新聞 但晚上大部份地方都大把普通市民

老老實實 南昌站上蓋係幾屈 望海+
交通方便+果邊發展緊 現有英華小學同西九龍法院 行過d就係4小龍
但唔好在對面係屋邨
利伸:條女住對面條邨 發覺好撚7方便

12點幾自己一個行都冇問題

今日先去完
去鴨寮街附近嗰間中銀入數
真係好多老人家
同埋有啲人個身真係有陣味

觀塘，元朗都好窮

有冇去過 至少安全/清潔好多

巴打呢個代表吖？

南昌站果面好好多, 遲D有埋商場

全香港治安最差最多老同蝻亞人嘅地方

元朗舊區炮仗坊就快追上深水埗

係深水埗開鋪幾年，見過好多廢老為左拎免費飯去聽人傳教。
同埋成日俾廢老偷紙皮，試過幾次門口拆貨未拎曬啲嘢有客入去一陣就俾人偷走左。（就咁放件貨係門口反而無人敢偷）

天水圍得個靜字，夜晩落街fing 基本勁少人，好少古惑仔，某啲屋邨會多啲
街童有乜殺傷力呀

係深水埗舒服過係中環

深水埗係窮，但我個人幾中意
係一個可以見盡人生百態既地方

真 次次去都要左閃右避 又要睇車 又要小心d南亞人撞埋黎 跟住又要小心d小蝗撞黎撞去 就算果到有金我都唔會去

好有美國ghetto feel

我好鍾意深水埗wo，感覺幾有人情味既地方
你唔係夜晚12點去深水埗一定冇問題囉

第1 你地咁樣歧視ssp真係唔岩
真係想為香港好
唔應該劃地圍爐

第2 唔係第一次有post講ssp之類
但你想搞本土，你連最容易拉壟既窮人都踩到地底泥咁
一d政治大局觀都冇
香港真係玩撚完

經常12點 1點帶住耳機望住手機行過
其實好安全 D南亞仔唔撚會理你

求教
咩係老同？

不嬲都係

覺得厭惡咁你去深水埗嚟拓咩，唔通你所講住貧民窟嘅巿民又要屌你憎人富貴厭人窮？
你唔係揸住十億八億住半山就請你收嗲，憑咩去取笑人，人地有陣味都可能係勞動階層，日捱夜捱都係為頭家，你呢？

琴日係醫局街見到臉上有血既男人訓左係度
分唔到佢係咪醉
但附近有黑警係度又無人理佢

之前睇新聞話深水埗啲道友日光日白當街吸毒
真係冇事都唔會去嗰度

你應該好後生或者新移民

用天水圍D垃圾街童同埋D無殺傷力既蝗同深水埗班蝻同道友比

彩虹
黃大仙
觀塘
油麻地

其實係紅圈最大獲
藍圈都多蝻但都冇紅圈入面咁無法無天

其他人眼中嘅深水埗係認地鐵站名架咋
連美孚 九龍塘都係深水埗佢地都未必知
再者明明最雜係荔枝角道以西南近南昌嗰頭

11.00前南昌街轉入荔枝角道 由愛民生街口穿返出黎 因為呢段時間愛民生門口好多人等位同食飯
男人唔怕啦 係女仔小心姐

最近去過 打算行黃金 鴨記買電話卡

行左15分鐘 感覺超唔comfortable
人多 唔係行油尖旺 銅鑼灣個隻多

唔識講
以前無呢個感覺的

覺得佐敦危險啲

屌你老母
每朝深水埗站都有d廢老迫上地鐵
迫你老母咩
廢老返工時段塔乜撚地鐵
仲有d廢中
永撚遠都係啡色皮膚加個死人背囊
頂撚住人

其實隔一條欽州街南昌邨同富昌邨差好遠 好似兩個世界
其實藍圈範圍都好嚴重 B出口恆生門口，C，D出口就係擺攤機舖之類

新蒲崗窮d，但深水埗一定最雜

D出口出面就係黃金喇喎 嗰度長沙灣道以東北好正常
B出口出面7仔d夜晚就唔係好見到蹤影
紅圈嗰班凌晨都仲會係度

我住個頭間唔中先見到蝻仲要唔撚理你的

新蒲崗唔算窮喎

個度仲有好多野食

上面班留言8成都吹大
我就日日都行過上面個D地方
得罪講句油麻地佐敦廟街 白加士街個頭仲恐怖過SSP

你個紅圈都fail la
詩歌舞街個頭全部學校 夜晚人影都無個 點會危險
係得海壇街附近個堆但都ok
最恐怖一定係通州街公園

反而藍圈整體衰過紅

最多咪圈大左小小
紅圈入面有醫局街同海壇街仲有南昌邨
一定衰過藍圈

係 所以話有好多人得把口車大炮跟風鳩吹

南昌村，富城村同南昌站上蓋已經好好多
南昌站商場一開就更正
利申：住左深水埗三十年

兒登仔無腦
SSP基本上你唔搞佢佢都唔會搞你
但屌尋晚經過廟街撞正好似有班白粉佬上樓開餐
望左望已經比人跟住

仲有油麻地圖書館隔離個屎坑
屌恐怖到

佢圈得太大，
基本上係街市同海壇街一帶值得圈
即係通州街至長沙灣道內

手快打錯
應該咁講 A出口最亂 出去就係地攤 M記門口好多時阿叔自隊啤飲醉左撩交打
B 出口恆生前面堆石凳又係好多南亞狗
C出口情況同A差唔多 不過冇咁暗好少少
D正常

好多唔識野嘅人信左d人車大炮就奶閪

樓主井底之蛙先唔知深水埗有幾發達
能仁呢啲國際頂尖學府都座落係深水埗
直接帶起左成個深水埗嘅level

撩交打
你係咪眼超超

咁圈可能好d

但依家啲樓貴到仆街 真心唔明點解咁多人中意住

成區最黑人憎係條通州街天橋，好多乞衣，d 人懶好心派飯，搞到愈離愈多乞衣搬入去

市區，幾條鐵路線，好過住新界

詩歌舞街個球場夜晚全部蝻黎
不過隔離就愛文生成班人係到食野都勉強算安全

南昌村唔雜啦，又冇乜大媽煩膠
南昌公園就嘈d

長沙灣喜雅簡直係出於污泥而不染

白加士街再落官涌嗰邊真係雜到飛起
超多道友

寧願住新界

窮唔窮唔知 但真心覺得18區裡面佢空氣污染質素係最差

去過一次夜晚既深水埗m記
成個感覺好怪
啲人好奇怪但會用好奇怪既眼神望住我
好似我唔應該係個到出現咁
好恐怖

好似香港版西城區咁

之前有段時間個人勁低落同頹
又成日要入深水埗做野
有日望望下啲廢老同啲乞兒，差啲喊撚左出黎

而家市區重建由南昌果邊起過去 南昌上蓋果邊係地區豪宅 就算位在SSP都講緊賣2萬嘰1呎
我剩係知窮既係個到租樓返工既人 但係業主就一D都唔窮

好過住上水
好似番左大陸咁

詩歌舞街同港灣豪庭唔會係紅圈入面啦

最雜個位應該係通州街以東、荔枝角道以西未過界限街個範圍

藍圈石峽尾街同汝州街交界個公園都好雜 長期都有好多蝻聚集 直頭係蝻亞大會堂

香港Bronx

深水埗惡啲定天水圍惡啲

香港葛咸城

係，ssp的確幾舊環境幾差劣下
但係入過咁多次，都唔會感覺到有人身安全問題
反而ssp都多D 電子廉價野同雜貨賣
入到去個心態會想買多D野咁
未去到完完全全唔敢入去既地步
利申 唔知深夜狀況係如何

好恐怖

深水埗上城區
深水埗下城區

除咗治安差之外仲要踩佢啲咩
想食嘢又得，行黃金又得
話窮就急於割席、乜嘢起圍牆簡直不知所謂，解決南亞治安問題居然唔係由根本著手，而係選擇逃避了事

睇黎巴打無黎過土瓜灣

其實除咗B出口一出有陣香料定蝻味之外，你仲會想有咩味

無咩事唔好黎 無錢走唔到

只少空氣好 又無咁迫

深水埗真係越來越多人痴撚線
無咩野都唔會星期六日出去黃金果頭

人情味唔係咁...

而家連鴨寮街班撚樣做生意都好撚唔老實,一個電視盒唔同舖賣貴3,400百,間仆街黑店龍津個死8婆檔口寫住買一送一,一問佢即刻凶鳩你比貴D,我即場屌柒佢屌到收皮 以前都叫挖下寶,而家真係搵鬼再去

都係去黃金高登西九姐

最多去鴨記買電話卡

根本啲差佬知邊到有老黑邊到有毒品，怕煩先唔撚做野

拉哂重煩，定時定後拉人交數就算

九龍站 南昌站堆私樓隔離都係隔兩條街就好多蝻亞人道友聚集
官涌個公園仔 通州街公園
奧運站 大角咀好小小

南昌其實個feel都已經差好遠
九龍唔洗講

但講梗深水埗入面個啲新樓都勁貴
個真我寧願住到新界坐耐少少車

住深水埗啲人好似10年都唔換一次衫
認住佢哋身上有浸味

認真問 乜有上蓋既咩

其實只要唔好夜mama去通洲街公園 就乜事都無

之前先有單 個女人夜晚係樓下食煙
俾人捉左去老強

咪傻啦，天水圍都有好多隱形富豪，唔一定住市區先係有錢，至於蝗，其實全香港最多蝗係銅鑼灣，旺角同尖沙咀

好似係tvb員工定電台dj

有次夜晚食完飯
同兩個女仔fd加1個男fd行過深水埗
路過啲蝻係咁吹口哨撩佢地兩個
仲要係好多個都係咁 諗起都痴撚線

夜左真係好雜

男人老狗正正常常
唔好眼超超就真係無人會得閒攪你

佢地架步喺通州天橋嗰頭，日頭舖頭餐廳已經少
多數係做回收車房，頂到盡都係有間megatoni
正正常常日頭都少人去，無端白事踩入去自己攞嚟衰
正常都無人夜晚入公園球場玩啦，人地就係唔見光先揀公園

街市嗰頭夜晚去到凌晨都係收賣佬地攤，又有蝻賣煙賣手機
有蝻睇場，但同時又有食環睇場
成個關係好有趣

女仔一個人就唔好太夜喇，食康瑞就行大路
著咁短實俾人聊

好後悔自己之前好幾次都帶個女仔去公園果頭食野
同陪佢收工經果頭返屋企
但佢屋企始終係附近所以只有繞道先避到

我做錯啦
以後唔敢帶佢經過果頭
下次提佢最好繞道
雖然佢唔識驚應該唔會聽我講
但我唔講對唔住自己

我呀媽都吾俾我去深水埗

齊做法西斯驅蝻 蝗都好過班蝻 雖然一樣食我地住我地嘅 但蝻犯罪率最高

深水埗
天水圍
慈雲山

三大貧民窟
屌你老母罪案多 自殺多 垃圾多 廢老多
原因都係公私營房屋比例
越多公屋=越多痴線佬

真係低賤

似九龍城寨多一點

好安全，我半夜去過，咩事都冇

好明顯你唔係住o係深水埗...
南昌村深夜得o的人o係7仔平台附近飲酒食煙吹水
雜o既只係通洲街公園
起碼我無見過南昌村內有道友食到攤o係地

佢哋之前響太子個邊聚集，依家人多到過左深水埗

連個地鐵站都無冷氣又陰陰沉沉

你應該係住天水圍南
試下去下北
夜晚河邊有廢老玩JJ呀

海壇 醫局 通州街 呢三條街各有各精彩

住站上面位巴打唔覺自己臭好正常

老人家就多

住過十年深水埗，雜，污糟都好過屯門巿中心公園聽班老雞又唱又跳

深水埗冇咩野
反而入到天水圍真係成個圍城咁
同出面世界個feel完全唔同
尤其係d屋邨商場
唔知點解好想走 好想快d離開呢個地方

啲公廁咁多道友同基佬 唔敢上去

有次夜晚同個女仔fd 食完飯，佢話好想去深水埗食糖水。我平時都唔點去深水埗，點知一出地鐵站開始就有成堆南亞人係咁望住我地，嚇到我地即刻行快兩步，食完急急腳走。

每次去 都見到一個好有自信既痴線佬得得勁快 件t shirt後面爛哂 臭到仆街

深水埗同天水圍都係

深水埗都好多細細棟唐樓，單枝舊私樓

但天水圍就8-9成屋村，即係大部份係大陸人霸晒

可以拍番個深水埗的日與夜

深水埗都驚無撚用

元朗輕鐵站未姐係西鐵站
咁大個YOHO town

我晚晚都係圍住臭河跑步
最多都係見到班阿叔圍埋一邊賭錢同拉下二胡

土瓜灣可能仲勁，特別係榮光街果幾條街

有同感

油麻地先係最恐怖， 住過你就知

我只去ifc內活動

多得明哥派飯 由幾個露宿者發展成一條村 屌個老母

住咗近30年長沙灣，以前莫講蝻唔多，講蝗話既人都好少。
依家蝻既數目真係多得好多人驚，好on9係政府好似睇唔到咁係咁發行街紙

之前班南亞人成撚日夜晚黑打劫

東有啟德
南有九龍灣
北有彩紅
九龍新市鎮中心wo

香港政策法例唔改根本搞唔掂 班南亞人偷渡入境 自然有律師幫佢搞難民身份一條龍服務 有曬全培計劃 居留香港

吾你老母呀

諗咗陣，深水埗個幾個站上蓋唔係長沙灣道咩

上海街果度仲雜過深水埗
利申:兩邊都住過

我又係住上蓋

天水圍頂多得班新移蝗，但醫街、海街、昌街同通州街有大量蝻、道友同小偷

道友露宿 烏煙瘴氣 冇人敢行
浪費二千萬 喪屍隧道

咁葵涌叫乜

近太子果面果幾條街都冇咩蝻
通州街公園附近同地鐵站真係

講多啲
除左多公屋，有咩代表作

on9慈雲山有乜撚罪案，你估十三太保年代

其實係少部份人南亞人搞破壞姐，我返學同佢地一班相處左兩年，其實佢地份人無乜野，其實佢地都好想融入我哋黎玩，只係佢地比較被動，我同佢地成日吹水食飯了解下佢地既生活，其實佢地好nice，同埋佢地習俗、信仰令我大開眼界

通州街公園夜晚黑到仆街
政府可唔可以修剪下啲樹，整翻光猛啲
個環境咁暗有道友聚集根本好正常

痴撚線

好過周街領展廣場先啦